請大家唔好啤狗

有一個零成本對抗警暴嘅方法

哩個樓主都on9
你啤佢 佢咪搞鳩你 stop and search
屈你乜乜罪又得
而家班狗比假口供無後果嫁
你比人search得多 一身record 仲麻煩

正確做法
好似對付煩膠咁
當佢地唔存在
記得唔係回避佢地/佢地眼神
係當佢地根本唔係世上
久而久之佢地就會覺得空虛唔實在
開始自我懷疑
效果同原post一樣
你又無激嬲啲畜生

你地逾屌佢地
佢地逾有實在感，成功感
會好”porn of myself “

女人小圈子係點？
排斥一個人
當佢唔存在
之後就會有孤單感

推

記得唔好回避
迴避代表你驚佢
佢地會暗爽
你地要見狗如見空氣

杜汶澤講得幾好
係街見到痴線佬你都唔會突然走去撩佢啦
就好似大奶文部佢 佢都係無視大奶文

如果佢地黎買野食，記得話賣哂
唔通佢入你廚房咩
最先講幾樣都係最想食
到第4,5樣先話有

成版都係樓主回覆

正經無人推
啤狗打飛機就個個推

好認同 你話無成本 你無事 咁有人出事係咪你負責

d狗次次係街都有好多人望
佢地壓力都大

Yup

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

請大家唔好反共
正確做法
好似對付煩膠咁
當共產黨唔存在
記得唔係回避佢地/佢地迫害
係當佢地根本唔係世上
久而久之佢地就會覺得空虛唔實在
開始自我懷疑
效果同原post一樣
你又無激嬲啲畜生

幾好

次次見到隻 都當佢透明

共產黨睇到你無型既面色

push

當人地唔存在 咪玩啦
你試下返學返工做咩都有班人望住你啤住你 好似你做咩都係錯咁

後生少少果D一定比人查

blocked

porn actor

Porn of myself?

你番工番學有無得打番人，拉番人，stop and search 番啤你班人

你遠距離咪啤，否則同送頭有乜分別

啤狗=反共？

你是on9?

點解要為啖氣博俾人ss
佢大不了咪捉你返去坐48hrs
講撚到啲狗會因為你啤佢而抑鬱自殺咁

推！！！！

仲好提議

有” “就知乜事
呀sir玩sm唔洗你教

我覺得自己執生啦 真係好多人係條街度睥下佢都唔會做乜 但小貓三四隻你走去睥就真係唔好玩啦

pornhub

連登而家出po你唔推廿次係冇人會睇到

好想知點樣可以當佢地唔存在
行埋黎叫你比身份證唔理佢直行直過？

啤狗個post 主要係sell 零成本
結果依然可以比耐弱嘅香港人搵到個位入
連啤狗都驚乜驚乜 我都真係冇嘢講
容我稱呼樓主一聲 垃圾

我覺得啤係有用 但要睇人
如果你係中學生就咪啤
要啤起碼操大隻啲先玩

同埋睇定SS點處理同被捕需知，記低星火民陣電話 ，如果你個樣冧善都走去啤，係狗嘅都撚撚死你
btw記住 你個人惡 狗都可以搞你

中肯

乜撚野當佢唔存在班狗就開始自我懷疑
笑撚到

大熱天時整杯凍撚茶俾佢地嘆下

on9拉

對一個人最大嘅侮辱就係忽略佢嘅存在

而且係免費添

係街到會見到共產黨咩

幫你推

啱呀 諗點做對佢地影響大d之餘
諗埋自己 你覺得你搞城管易d定城管搞你易d?
你平時call CS都重話可以投訴態度差
popo冇依個制度

話冇成本個啲應該停留係14年

咁講你無無視佢都可以拉尻你啦

弱智仔以為自己好醒
邏輯錯晒

即係生活又回歸正常，2019年前，大家見到狗都係行過就算當到做港豬時大家好在意咁。
黑警最想就係大家回歸正常，唔好屌狗，學政府咁講，無人屌狗勇武就無人犯法

係，大家只需要做到2019年6月前咁，見到黑警唔好理，一直沉默，將所有不義視而不見就會安全。

啱聽
視情況啦 無得一概而論

永遠都有人話咩都唔做好過做
如果你真喺覺得危險
我只可以為你嘅方法講聲加油
真係做得呢啲嘢嘅一定有衡量過嘅
大家有自己嘅想法
樓主加油

咪係 講到之前唔係掂行掂過咁
唔講以為佢哋之前幫牙Sir斟茶遞水擔遮

避免眼神接觸

其實，避開野狗的方法有不少。

首先千萬不要第一時間拔腿就跑，因為這樣更隨時被狗誤認為是獵物或玩具，更會追著你；相反遇見野狗時，反而不要急著遇開，要裝若無其事，盡量不要與狗有眼神接觸。因為當狗隻有意攻擊你時，是認定你有威脅性，這時就盡量不要顯得慌張，盡量保持與狗的距離、不要有眼神接觸去令其覺得緊張，再慢慢繞到較遠地方離開，這樣的話多數狗隻都不會追上。

樓豬思維脱俗 唔望佢地但又要知佢地係到 又要做到唔似迴避眼神

人無事先可以做世界冠軍

2020年，國安法黎到，唔好屌狗激嬲呀sir，無咩事我都係去買黑超先，廢時話我啤狗

唉
仲講心理壓力

Agger push

係垃撚圾

有得當佢地唔存在既咩

唔好動真火，當佢地弱智就得

真係阿q精神得不得了

完全唔明個個post點解咁多正評
直接無視啦

好似報哨咁
你可以喺附近建築
冇人叫你企正間狗屋望下佢有冇車出㗎嘛
人無事固然重要
唔係屌鳩你唔抗爭
但恕我唔明樓主嗰邏輯
當佢哋唔喺庋同港豬有咩分別
有咩可能佢會覺得你當佢透明
然後心態受打擊

你都戇撚鳩
我係鐘意我屌狗
行街就啤撚住佢
比佢知道香港人唔撚歡迎佢

民族自強香港獨立呀香港人
番狗永遠係敵人
你無視呢班敵人做乜鳩啫

各位請善用不推文回覆

成日見街上面有手足俾狗SS
事前都係同佢地眼望望互啤
其實啤狗對佢地係零傷害
但對你嚟講就有風險
就算你個人乾淨 都要俾班狗羞辱一輪先走到
完全係高成本零效用嘅方法

當佢地透明
令到佢地覺得no one cares先係正確處理方法
反正你啤完佢同唔啤佢 佢都覺得自己係正義之師
咪由佢地射到一地都係囉

打錯字 請見諒

班狗 永遠係敵人

識既就要排斥，唔識既就要鄙視佢哋。好似見到狗屎一樣。

認同 今日先見到幾隻 咪當平時街邊啲流浪狗咁無視佢地

其實就等於你驚狗
你唔會望隻狗
唔會同佢鬥吠
亦唔會係佢面前跑
(對唔住又侮辱咗狗仔

贏就贏一個眼神
輸就輸畀人SS畀人屈，遇著癲狗隨時塔撚埋返去打
名副其實贏粒糖輸間廠
鼓勵啤狗都戇撚鳩

ok😂👌

我出到街成日有人用手指指向我
又用手機影我
非常騷擾
有無參考價值？

香港人真係犀利 俾黑警打撚到咁 用眼神還拖

樓主係咪輸民意四眼仔？

其實啤狗係好有用囉，當個個都啤，佢可以查邊個

果個post仲好撚多正評 真係on撚鳩
用眼神抗真係第一次聽

而家求其作個理由拉你又得 逼你unlock 手機又得
做咩要冒險啤狗 樓主講個個樓主正傻鳩

提你班戇鳩仔唔好送頭都係左膠？睇來ching 你都係個弱智仔

當全部人都做嘅時候就真係零成本同埋冇效果，如果你啤都唔敢，返去你老母個閪入面

出街都好危險
周街都有狗
佢地心情唔好做咩都得
怕死唔好出街

我唔知上面嗰啲係五毛定係狗，好撚驚俾人啤？

原來掂行掂過起到咁大作用
咁3萬黑警幾時抑鬱跳樓死？

睇人啫
我貴價私樓仔出物既都冇驚過啲傻鳩狗
啤咪啤

望下都送頭
你返返入個窿到啦

俾佢見到你都輸咗啦

講撚到唔啤佢就唔會ss你咁

傻豬仔，原來班狗會同你講道理架？

你訓撚左成年？

樓主好驚狗
見到狗記得要掉頭走

沖過黎打你點

眼神接觸咪鬥望睇下邊個縮先 ss有咩問題？ 定係你到宜家都未慣ss 講到ss你你乜都冇都拉鳩你咁 係先講啦

望狗犯左咩法？

咩都驚遲早做奴隸

走黎鋪頭買波鞋嗰啲
要乜都無碼 sorry 得display
戴CSI 產晒青 行街都仲q埋兩隻手周圍望
次次見到都好想笑

訓左幾耐，自己仆街都可以屈你襲警
你明唔明白保釋期間嗰種煎熬
又係冷氣軍師水人送頭
最好四五隻狗啤你 你都唔好縮

用大聲公犯左咩法？

學生哥被搜到持有支鐵勾鐵鉤又犯左咩法？

咁多濫捕嘅例子你見唔到？定係你係弱智？

而家班狗同你講法律架？

未癲到咁，費事拉錯藍絲

保釋期間緊係唔做啦

咁你講下望狗可以用咩罪入你？

收到風 HSBC會急升

你講嘢毫無公信力

屌，你小貓一兩個，而家人地一team team 巡
叫你當佢透明=唔抗爭
你平時百鳩幾人都唔夠打
你地咁樣啤一啤送頭，人地吹埋雞九分鐘到
你地冷氣軍師就咪撚水人送頭啦
戴過豬咀咪

屌你真係唔識架喎

咪話班狗唔會同你講規矩同法律囉，仲問用咩罪入？

果個po我開嘅
同路人無謂互屌 你可以繼續
只係想比一個建議和理非
比狗SS 相信出得黎大家都試過
用咩方法都好 記住呢一年嘅經歷
祝路路亨通

兩個零成本對抗警暴方法

想睇，記得拍片
你聽日拍條片 二十米內屌狗
我即捐一千去612，貼埋收據
你咁勇平日都屌狗嘛
咪撚淨係得個講字

等你比人ss

平日
當個個都勇武唔怕有record
佢拉得邊個

非黑即白
問題係唔撚需要縮呀
見到敵人嘅啤撚住佢啦
斯斯縮縮做乜鳩?

望幾眼都唔敢 你又瞓咗幾耐？
小小事都做唔到點成大器
不嬲踢保 on9先唔坐夠48
係咪到呢一刻ss你你都仲驚緊？口窒窒嗰種
真心唔明仲有咩好驚

全部人勇武 200萬對3萬你唔講
成日理想化人數

借個位 立會事實處

平日有兩個人
你覺得會ss啤佢定無視佢嗰個

全部唔洗理樓主

啤唔啤狗屌唔屌狗都好

全部不分化不割蓆

試過幾次著黑色衫
起佢地格離直行直過
但無視佢地存在

無犯法，屈你一條罪，坐48又得
自己仆街話你襲警，等上座又得
訓左幾耐？

ss後生個個

我就次撚次啤9佢
仲可以指撚住佢跟住同隔離個人密密斟

邊個非黑即白阿而家？

唔縮就要啤？

搞番掂你啲邏輯先啦

當佢地係低等冇思想既生物就ok
最好用鄙視嘅眼神

佢係咪over my dead body,香港勝在有法治
活係第3世界仲未醒
同港豬無異

當全部人勇武唔駛美國救tim

你依啲冷氣軍帥渣住個鍵盤匿埋係間房度就至叻仔

啤一啤坐48🙇🏻‍♂️
0成本高效益？
隨時屈你乜乜罪，等上庭啦
冷氣水人軍師？

兒登仔例牌最後一句都係不分化不割席，俾啲理據嚟說服我好唔好啊

定平時一向講野無point

我鍾意啤就啤唔啤就唔啤
不分化不割蓆

岩！
對狗語氣差啲
大不了比人炒，sell有幾難搵工

冇錯後生就係罪
理得你有冇啤 著成點
但後生行過好大機會SS

你明唔明你啤一啤隨時比人告d老屈罪
之後保釋等上庭

本來唔明點解omdb 仲咁有自信出黎選

而家明了

邊d真 邊d流
自己無判斷力？

你都戇撚鳩分化撚
我啤狗你又同我割席呀?

明眼人都知道你哋兩個搞乜啦

樓主講到望下都坐48
咁你個人仲可以做啲咩

唔好搞班和理非，夠膽/無家庭負擔既就唔會係和理非啦

樓主係個D遊行都驚既人

咩都唔好做
以為做奴隸最安全個種人

見到垃圾桶啲垃圾你望你做咩

暫時都仲未睇到有一句說話係有point的

btw 你做咩我都唔會割因為我識你老鼠

講到望下都驚坐48
做人做到你咁真係無用

唔割席就好喇多謝樓主

試一試唔好問仲可以做啲咩

以你既智商，我諗你應該問不如可以點樣做少啲戇鳩野

啤佢又點
佢要ss你啤唔啤都查架啦
戇鳩

又係你話你自己鐘意屌狗
好
你近距離俾佢影到隻狗望住你嘅我都收貨
就算ss都記得繼續拍
唔好得把口呀傻仔
睇死你又係水鳩人啲仆街

唔啤=縮？
無投支持=反對？

痴撚線 屌狗話唔得
依家連啤都唔撚得
香港人 反抗！ 啪啪啪

分化唔到我哋㗎

知唔知乜叫公平測試？
你當孿生兄弟連登仔啲智力真係好有限

唔啤死全家

你咁廢叫你做乜都驚啦

做乜爆人大鑊？
人哋可能連真豬嘴都未見過
水人出去就算

最仆街係 俾說話人聽 指桑罵槐

又明眼人
我驚你出黎睇面會甘拜下風呀冷氣軍師
成日水人出去嗰班豬咀都未掂過

真
明明個傻系自己話鍾意屌狗
明顯又係想食花生水人出去啲仆街

真係大專程度都冇

樓主學人帶風向

你撩同唔撩佢既情況下，被ss 機率一樣？
你不如驗下腦
驗之前記得搵返

型

樓主有做奴隸潛質
樓主唔係同路人

不如你起下我底
Tg下我，我比d相你睇我係咪鬼

就係直行直過佢都ss你 測你老母咩
根本啤唔啤唔係唯一因素
你要講安全唔會被ss好簡單 唔好去高風險地方
避開班狗實冇事

久而久之佢地就會覺得空虛唔實在
開始自我懷疑

呢句開始唔認同
佢地根本已被洗腦成自然
夠可以話你愈唔當佢地一回事
咪愈覺得大家冇料到 愈黎愈囂張
真係唔洗做呢d野黎自我感覺良好

係咪想話 "捕"佢？

真！
原來心口有個勇字就行得
你tg我 我比d相你睇
比你睇清楚你幾後幾無知

連望下都驚坐48
咁樓主咩都唔使做等做奴隸

A

原來班狗嘅行為係可以透過公平測試實驗到出黎

咁啤同唔啤個因素係咪會影響個風險呀？
返去讀多幾年書先啦垃圾
測我老母

yes

咪由佢哋網上吹吓風

我唔覺得真係有人信

勇武都有偽黃
有相都可以係鬼
睇相不如睇你講D咩

有冇諗過你自己冇乜有意義嘅嘢可以講到

咁我問你
你屌佢老母會唔會吸引到佢注意你？
比起唔屌 佢注意你係咪多左？
注意多左你 係咪更大機會ss
如果有個人行行下街屌你老母，你唔會對佢pat more attention ?

green object
object 就係 object
你會通街啤垃圾桶/狗屎

上面班on9

話緊你船頭驚鬼船尾驚賊好廢

真
你地講到咁勇
唔好縮
拍埋片上黎做教學

如果唔係我點知你係鬼水人出去，定冷氣軍師

講得啱

拍埋片就唔係淨係望啦

你自己做契弟就算啦，仲要逼人地一齊做契弟

想睇你幾勇？
你去馬啦？等乜
你比狗咬咗 我捐多一千
你拍片近距離啤狗 我捐一千比612
你同另外個傻仔一齊去做
幫手足籌下4000蚊from我地呢啲鬼

又唔係嗱軍師？等緊你表演呀

你咪測飽佢 咁多個factor你點control呀
再者你當佢冇到 佢要ss你唔通又當聽唔到睇唔到咩
身為和理非又唔想ss好簡單
有活動日子唔好去高風險地方 去得就預咗大機會ss 尤其係後生 咁實最穩陣

加埋啲皮膚一點點紅點肯定係狗
啲TG好撚毒

你可以自己調節嘅
試吓挑釁、啤、
行過撞佢、掂行掂過
唔同人唔同結果嘅

有啲一副賊相/
有啲人一副綿羊咁嘅樣
有啲又中老年 撞聾
掂行掂過/撚狗咁話聽唔到聽唔到
叫隻畜牲吠十次 重覆講完又講
都話聽唔到(咁佢真係聽唔到吖嘛)
咁都係無事㗎喎

我經常啤狗
冇事

你呢D奴隸格我又點會勉強你做呢

其實樓主做法要比啤狗更有勇氣
設想一下
3隻狗迎面來
你會點?
1.繼續保持行車路線,直到狗隻讓路
2.避開怒啤
3.企係到等狗隻離開
4.掉頭走
其實1,4係最高風險

其實我真心覺得你班戇鳩你死你事，你講到咁撚低成本請你日日去啤，做得出至好

但唔好係度唆擺啲細路仔，灌輸埋啲唔做嘢就係廢嘅觀念

你家下玩情緒勒索啊？

乜嘢又唔係呀？
你智力係咪有問題

原來只係個撩咬嘈
擦存在感嘅軍師戇鳩仔
慢行

同一年前見到狗直行直過有咩分別
空虛?我寂寞冷呀

但好難唔仇視班狗

好奇一問 咁班畜牲圍住晒咁點
而家興十隻廿隻霸住條街行

樓上又會突然睇唔到

睇你講嘢就知你係偽黃係鬼啦

啤鳩佢地都唔敢 淨係識一味話唔好比位佢地入
咁樣不如唔好反警暴啦 同做個順民有乜分別

ps. 身上有文具果d緊係唔好啤

我試過
拎住個外賣一路啤一路好似避污濁野咁兜過對面馬路再行番番去
啤到佢地係我後面為止

講緊問拎身份證
係咪直行直過喎

你合作點叫撚狗呢？
(你哋唔係要撚狗？)

唔好咁撚戇鳩啦

樓主post相上來俾大家睇下
睇下你做過咩唔驚但又驚望狗

所以有相都可以係偽黃係鬼

邊個叫你俾人SS果陣玩野
我唔係要撚狗 係表達恨意 你有咩誤會

睇你目的想撚狗、為咗表演
定自己安全重要啲

如果有表演慾又想練膽
可以直插個圈 講句: 唔該借借吖

Push

佢小學生黎
岩岩復課學緊類比 忍唔住要學以致用可惜柒左 大家唔好怪佢

你表達 唔係想對方get到？

純粹自我發洩恨意嘅話
無對象都做到
使咩特登去啤？

樓主同叫人唔好出去送頭等班狗罰企嘅邏輯一樣

幫你推下

睇佢地托杉

原來淨係想表達恨意

屌咁你連登出個post 咪算囉笑撚死

和你sing 果啲係啲狗一早已經部署好等你黎

而家所謂既行街啤下妹下果啲係你撩鳩班無性既

一樣係邊呢請問？

你好驚狗？

不嬲直行直過當佢地死

好耐冇俾人ss過

你用條問題答得我個問題

你弱智仔無讀過書？

你用條問題答我個問題

你弱智仔無讀過書？

最好對住班狗乜都唔好做
繼續上連登打黑警死全家最有效
再唔係咪加句好嬲

又安全又有效

我問緊你一樣既地方係邊，你答我夜晚食左啲乜餸

屌究竟係咪咁難溝通架

潤緊你做男人做到咁淆底
廢呀話你 冇用呀

me: be water!

u: 淆底無賓周

原來be water 都係口號黎架啫

真 講個口號比你聽
香港人！反抗

我意思係 認同日常黎講唔洗搞咁多野
同時大家都唔應該ff做咗咩舉動，狗就會大受打擊，咁樣黎打飛機

同你溝通唔到好尷

條友知名五毛黎
Block左好耐了

佢 stop and search 你你都當佢唔存在走左去我就話你叻喇

警犬融入社會計劃

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

be 藍絲好過，睇住你班黃屍分化就最開心

咪撚傻啦
我真係未撚聽過有人
可以眼啤啤出個未來

狗唔咬你係好撚彩
唔係因為你啤得堅
係黑警企多陣收工

平常行街見到黑警即刻走
唔俾黑警見到你
你都唔好了黑警
如果可以做到個城市
有警察時身邊係冇市民嘅
有市民嘅地方身邊係冇警察嘅
呢啲先叫本事又唔怕送頭
講壓力有咩壓力得過
直頭唔想係你身邊出現丫
當然遊行示威屌狗唔計啦

原來而家進化到啤狗已經叫送頭

因為...(唔知係五毛玩膠定真心)
佢哋似乎唯一做到嘅嘢
就係"啤黑警"
當你否定佢個only choice
就崩潰繼而憤怒:
屌 係咪咩都唔做？
咁驚黑警？啤都驚？

唔係咩都唔做 亦唔係驚
係唔好藥石亂投 柒住做

五毛煽動係無用㗎
當人傻嘅咩
用返一樣tone去藍group講啦
叫佢哋眼神啤死黃絲
唔使用劍嘅

等佢哋唔好咁暴力

其實我一直都認為無視佢哋係最好嘅方法, 鬧都廢事， 我覺得真正對一個人失望係連鬧佢都覺得嘥氣。
我覺得除咗被ss外其他情況完全當佢冇到就最好

連登阻膠

見到兩個post都咁多正皮
就知連登仔係冇自己諗法
吹咩風就跟咩風

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

認同 唔好駁ss

認同，推

True

係公司都係咁對個輔狗同事
當佢唔係世上

pish

啤狗即係撩鬼攞命，都唔知邊個天才諗出黎

話我契弟都好，真係比狗查身分證，佢地問起示威野，我都會扮藍絲講幾句好話，查完就放你走啦，要撐到底玩啤狗態度唔好，無啦啦比人塔左返去，咪又係動用到手足資源去救

有道理

同屌狗一樣

無用+分分鐘自損

岩呀
最好就見到警察叫聲早晨問候下
你知啦 最緊要唔好刺激到佢地丫嘛

凌晨出既post真係嘆為觀止，咁都上熱門

做緊呢樣嘢
唔好俾機會佢地自high
推

啤佢有乜用先？呢啲人冇腦 分分鐘啤完俾佢捉去坐48小時變下一個浮屍

Exact7ly 勁蠢😹😹😹

投票有咩用？ 人鍊有咩用？ 唱歌有咩用？ 遊行有咩用？

最應該就乜都唔好做。做返隻港豬搵錢，100%安全

人錬同唱歌太嘉年華
搞到變左玩樂性質都唔適合

我啤佢表達唔到?啤黎搞笑?你UP乜呀

你咁撚驚個天冧落嚟不如唔好出街

ok

做藍絲岩你丫，唔駛用腦

你條傻閪俾我屌到變藍絲就死開啦，仲衝出黎柒

有無諗過係你地班戇鳩退化緊

我答你

1) 投票係盡公民責任，唔好問有乜用，亦唔好投完票就當抗爭左

2) 老老實實人鏈 唱歌依啲活動係運動開頭就有用，畫面夠靚

3) 如果你用眼啤啤同遊行去比較，我建議你驗下個腦。你咁撚樣講對得住前線班手足？對得住犧牲咗嘅人？

以你咁嘅智商，你真係應該乜都唔好做

你地逾屌佢地
佢地逾有實在感，成功感
會好自我咸片

表達一樣野既目的係想令對方都知道

但照你咁既講法，係自high 緊

你連基本野都未搞清學人係度帶風向？死開啦

我啤佢 佢點唔知呀請問
帶乜撚風向 我逼你啤呀而家係唔係唔撚啤得呀家陣

好撚on9
啤你老母咩
實比人逗

冇撚用，望都唔敢望

梗係得，你要死唔通唔俾你去咩

但你應該縮番埋你老母個閪度，唔好係度鳩噏

要知道連登好多細路仔上的，我想救既係佢哋，唔係你

上IG啦傻鳩

其實你地啲回覆俾番少少內容同質素好唔好

我都想同你地有啲有意義既交流

慳啲啦 同你唔同意見就帶風向
屌完老母話想同你交流
林鄭式

仲要撻埋救細路出黎講 屌你真係笑大我個口

你咪反駁番我囉唔知你係度嬲what

但你講野無point 又自相矛盾，我勸你讀多幾年小學先

兄弟爬山，你連小小野都唔肯做，點對住死左嘅手足
拉

你地由頭到尾都無答到我啤狗點樣表達唔到恨意
你啤人啤屎忽

我望多左次 你無咩point俾我駁 sorly
咁高尚要救細路 點駁呀高地你企哂啦屌嬲尻呀

無視佢有冇用我唔知
但係啤狗真係好大風險
後生做隨時搭你返去
嗰個樓主都on9

細個唔讀書，大個就要做呢啲賤格職業

咁麻煩你搞清楚件事既本質先

首先啤下妹下對啲狗有咩傷害？佢會少左條鳩毛？俾你啤完之後佢會慚愧然後劈炮唔撈？你仲覺得佢地有羞恥之心咩？屌你啤完之後又畫面好靚阿？

亦唔再講會增加左被ss 既風險，啤完佢之後除左你自我感覺良好之外，仲有啲咩作用？

當然你點樣表達恨意係你既自由，都係果句你要死係你既事，唔好叫人同你一齊死。你鐘意表達你內心果啲憤怒上連登出個post 再打個j 咪算囉

有人唔做 做狗
三萬蚊一個月 連雞都不如呀

無point 駁同駁唔到係兩回事

駁唔到係你能力問題，唔駛話我知

首先啤下妹下對啲狗有咩傷害
無 你傾向實用主義 我傾向浪費主義 就係咁

亦唔再講會增加左被ss 既風險
風險自行評估 我亦無鼓吹啤狗
但話唔撚啤得就唔該收皮
連登唔係一言堂
無人叫你係緊張場合企到埋一埋企定定啤實佢

唔好叫人同你一齊死
而家我有無逼你啤呀

你想打泥漿摔角呀?我唔想喎SOR

睇到浪費主義依句我真係笑到屎都標埋出黎

原來過左一年有多仲係一啲進步都無

你地班撚頭成日要畫面靚，但無考慮過做每一樣野其實都係有成本的

傾向 唔好走極端好無?
我啤狗唔會有咩靚畫面
我都好肯定我啤得黎唔會俾狗SS
但我同隻狗之間的確有啲野發生左
唔好滑哂坡咁啦清
係呀扯到最極端係好易駁呀
最簡單唔使用腦

傾向戇鳩又算唔算係戇鳩呢？

不過無既，既然你都識分浪漫主義同實用主義

有思考能力既人會知邊一邊係正確的

你繼續你既浪漫主義式抗爭啦下

笑多野

你同隻狗之間的確有啲野發生左依句又係好撚好笑

發生左啲咩？眼神交配？

你就繼續犬儒追求你嘅正確啦

你試下行街俾個陌生人啤下咪知

我會笑佢地戇鳩囉，完

有反應就得

正確

班狗既剷青同正常人唔同
正常人都係漸漸青
班狗係sharp cut
加埋d身型行為語氣combine埋,真係好易分到

真心想問你做一樣野唔追求實際回報，你做來做乜??

難怪今時今日泛民仲渣到大旗

由未有社運已經好撚憎班狗
不嬲經過都無視
成班狗都好都直行直過
見得多真係頭都暈
佢地連擁有我嘅啤都未有資格

真心問你咁追求實際回報 移左民未 你唔係覺得有希望下話?

同我諗既一樣
唔可以俾前線手足白白犧牲
多謝巴打

個反應係笑緊你戇鳩喎

好似我而家咁都笑緊你戇鳩架

咁係咪又有反應就得

又 有幾多人係信有實際回報先行出黎?

追求實際回報同移民既關係係邊度？

ching 你岩岩都叫有文有路，而家又唔用腦既？

警民對立 有乜問題
更何況 我唔覺班狗似你咁有自信

所以我咪話難怪泛民仲渣到大旗囉

因為不嬲做緊嘅野都無實際回報
你係咁CARE 應該一早要走

原來警民對立係用眼神交配就做到

你都係睇多啲警訊啦

當佢哋係垃圾桶就啱 見到佢哋行遠啲

呢方面藍絲就係人辦

成個社會氣氛 唔係靠我睇警訊做到出黎

係你條撚頭淨係識做埋啲戇鳩野咋嘛，我由頭到尾都係屌緊依樣

咁係你做緊啲野無實際回報姐，唔好攬埋其他人落水喎

柒小陣啦

你又做左啲咩?
我就做埋TVB嘅
不過有無咩實際回報呢 我唔敢講
咁追求效益嘅你應該就唔會做喇

岩阿，靠你眼神交配就做到

啤就叫撩佢
你都痴撚線
咁驚唔好出街啦 垃圾

屌你眼神交配戇鳩就話自己有做TVB 戰線

你不如同我講埋你今朝早餐食左啲乜tim 啦

原來你仲會用正常人思維去諗班狗

ching 我建議你訓多一年先

習慣嘅嘢唔係咁易改

你又唔講你做左咩 淨係識屌屌屌
屌我屌得贏你覺得有回報嘅你咪屌
我覺得啤狗都俾到壓力佢地呀 你話ON9我就唔啤咪好無面

五毛樓主係到帶風向

五毛狗開分身應緊自己？
人格分裂？

吳靄儀都有質問過班學生佢地做過啲乜

問依啲問題都係痴撚線的

原來ching 你同佢係同路人

係呀你話係就係啦

大家睇路，原來係公文袋吹風話要啤狗

屌你 出街啤人條女 小心俾人打
啤男人小心俾人打
啤隻狗小心俾狗咬
蒙住對眼出街啦 戇鳩

你無回應過我個point

我講東你講西，邊個戇鳩一目了然

我睇完樓主個post 去左旺角走一轉
行人路上人來人往，但個個都當我透明直行直過
我開始諗 我已經著便服啦 唔通做狗真係有樣睇？
到底我做錯左d 咩香港人要咁對我
我開始懷疑人生了

有咩問題，以後就追擊你班垃圾黃屍

Be water呀，國安法都黎到be 去藍營都好正常

係，你班垃圾唔配有民主記得咪撚食黃店，好快影撚你地大頭

唔前線表示，靠你地on9啤狗當革命就死啦，又唔敢殺狗，火魔都唔識掉。講緊最撚易罷工做唔撚做
香港人不配有民主

同意，呢撚班冷氣軍師叫人出去送頭，叫小朋友衝，自己就係連登抗好嬲好嬲。
坐又唔係佢，屌完狗就速逃，香港人反抗人地革命係預流血，香港人就預冷氣，尋日有公投都無人去投，黃屍仲成日幻想有人支持

曲到圓

樓主呢招真心work 試過有次見到狗嘅時候掂行掂過直頭當佢係空氣咁 轉過頭就聽到佢喊哂口係咁問「點解」

樓主庇護工場出嚟

睇嚟好多狗比人啤到成肚氣
又冇嘢做到先上嚟帶風向叫人唔好啤佢
啤咁多次都未比狗SS過
通常都係佢哋避我視線
間唔中有1-2隻惡啲嘅會啤返我
同埋會啤狗都唔代表我冇做其他嘢囉攞嚟講

垃圾樓主連啤狗唔敢 仲自我催眠 驚激嬲d狗

定係你係狗 覺得好大壓力？

Up乜啊

啤一啤就坐48㗎 樓主好心勸大家你地仲咁樣話佢

藍屍見到有狗都即走

响佢地大大聲講電話~(eg. 咩犯冰冰呀.... OT 咩3P 呀咁囉)
OR 跌野落地~

要比啲心理壓力比共產黨先得